得口罩得天下 泛民議員請向美國國會求救!

拎到立法會選票就係你既
美國又有彩
香港人又得益,又可以打林鄭一巴,
唔好比小數派派口罩得人心呀

足絲雞你幾時搞到黑警個個HIV?

冇圖你講到成個警署有都得